有冇巴打知呢啲鎖匙圈邊到有得賣？

警已報

咩嚟

巴打諗住做咩

返工啲鎖匙圈黎，做乜

你揸車？

係呀，巴打係咪知邊到有得賣

車匙定乜
如果百搭嘅就要牌照
單獨匙就要proof of ownership
問公司攞啦

Erm 應該係問緊個啲圈圈？

鎖匙扣？

???

佢應該係問包住鎖匙個膠邊

我係想買個紅綠色既圈，咁分到邊條打邊條
問左幾間文具都冇

人地問緊個膠圈呀
又報警又剩做乜

屌
攞紙用膠紙痴住咪得囉
呢個我都唔知
用下用下就記得邊條

配匙檔問下

以前買過，好似家庭用品鋪有